數學專家請入（若簡問題）.

數學白癡，點樣由上面變成下面咁

跪求連登數學家解答

cannot loaf picture

你依家係唔係好撚無助

係...

補圖

mc delta t?

咁易都唔識

抽CD係constant 再抽-1次方 搞掂

頂....好多年前嘅數學喇
點知宜家要用翻波

X^a / X^b = X^(a-b)
X^(-1) = 1/X

點抽-1次方
有未知數

有手有腳都唔識將問題扔去wolfram 同 symbolab

=C/D x X1 ^(c-1-c) x X2 ^(d-d-(-1))
=C/D x X1^-1 x X2 ^1

自然就同你下面一樣

c-1-c=-1 上面-1
調落下面變+1

X^c-1 = X^c/X

即刻明左

多謝大佬

畢到業喇

CD 無郁 其他咪若剩兩個-1次方 跟住上下對掉

約簡 你中文都唔多掂

你點知架我中文得2架咋

你有冇讀過書?

你會唔會記得上年今日中午食過咩呀

你中學?

中四野

好多年前喇，點會仲記得呢啲垃圾嘢
唔通落樓下食譚仔同姐姐講數學咩